有咩工可以屌鳩d客

是咪真係無

人生教練

鴨

老師

教車師傅

教車 拎正牌屌咁渣 痴線

的士佬 , 澳牛樓面

一二一二⋯⋯

做人老公

小兒麻痺呀你

茶記廚房

警察

梗係歷奇教練啦！

澳牛員工

其實牛扒呢家野...

懲教

溜冰場 可以屌鳩啲客
利申 返緊

特首

鐘錶sales

訓練營

打手
Mtr 公關

比你講左先

公共交通從業員
食肆老闆

教車師傅無得輸 個客比人屌完仲要笑笑口唔該你

sm女王

的士佬

保良局camp 教練

醫生

又要開追悼會啦

差佬

小型運輸公司客戶服務
畀客無人會話你

好撚嘈呀屌

紅van司機

你夠薑就屌得，渣 ga

嗰個係咪你老襟嚟嫁

屌嗰個係咪你老襟嚟嫁

比你快過我

MTR狗

屌你老母咁死得啦

黑警

做咩都可以架啦 你唔怕被炒的話

做🦆

Donald trump

緊係做鴨 答左十幾頁都無人講

實係教車師傅

#2已經講左鴨

工程 屌鳩下家

澳牛

萬寧
屌鳩大陸佬

做鴨囉，屌客係佢唯一要做既野

收數佬
打埋都得

nursing?

比人屌唔得嘅

護士囉

鴨
講明只做屌個個

補習老師,鴨

聽講懲教有得係咁屌尻啲犯

馬會投注站
成日屌鳩啲廢老 唔還筆 填飛劃錯格

阿頭屌你,你屌個犯

警犬
成日屌鳩d市民
唔鐘意可以打鳩埋你

教練 師傅

醫生俾人指住嚟鬧你又見過未？

諗起學車果陣
廿幾歲人比師傅當小學生咁吊

講起學車師傅 之前第一次練車 同左師傅講十

你呀 屌你老母我講轉右你就搵定路口啦 慢啲搵路口姐 我幾時講過剎車呀 打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁 落離合 一腳踏到底做一二一二 一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾屄 果個果個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻屄手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣負車唔行點得嫁姐 三檔 碌柒呀你依啲 節奏咁樣死得啦 唉

講完全唔識 單車都唔識踩 一開頭平衡唔到 屌到我反皮 之後都好頹唔想再練

訓練營教練

隻閪手

26巴打？ 學識踩單車會易好多

屌客屌到有朵

男妓

居然無護士？

保良局camp coach

教畜

茶記

先達佬

政務司司長，係咁又屌又屈品客財爺

機場海關，想屌就屌

點解唔屌得客?
利申: 由讀書期間做CS 都屌開客

海狗公園
屌鳩d大陸客打尖

郁下你隻閪手啦

講警察果d想點
市民唔係客分返開好唔好

待應

抽水都用下腦
當自己係客仔

比你講左 佢地唔會投訴

其實唔只講警察果d，教師，特首，果d都下都唔知想點

深水埗sales
d客問有無得平 就叫佢草完錢先黎買 唔買咪最平

警犬